收到風達哥今晚會開返台

Source後補

不了

示威者濫用暴力 1賠1.001

一直關注事件 1賠1.1

記住睇我舞台劇快啲俾錢 1賠1.5

誠意推介完美世界 1賠2

上述事件沒有發生
1賠1.000000001

食屎啦達哥

wfc

樓主利狗

咪屈 我曼迷

真定假
連登仔 申請定AC 去個台屌柒佢